唔好再講廢老，藍絲打人

最緊要正字，參考67 左派係香港恐襲

廢老應該講成 "左仔"

黑警/警犬連個"警"字都配唔起，應該講成"共產黨"/"黨衛狗"

黑社會/社團應該講成 "左派暴徒"

其他請補充

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

黑社會 福建幫咪得
推出國際咪gangster

直接叫佢地恐怖份子啦

831